22歲仲係A0，應唔應該買返對NMD？

你驚買完屌女屌到腎虧好過啦

買ptgf好過

我有兩對點解我冇得屌到腎虧既